［請廣傳］我有個朋友係註冊營養師，佢話我聽平時食蔬菜生果一定要深夜開始食，凌晨食仲好！

如若你，壞不起，難為你依夜依夜

預祝手足們聖誕快樂

一開心叫隻雞，不開心叫隻雞
閪窿記錄我這麼粗大過

屌你老母James奔真係好撚高汁

今次咁快入到嚟

入黎十卜u

今晚去冰？

咁好笑都剩係得一個正皮

連登仔負我！

長知識了

呢個好笑！！

冇人欣賞